ATM 仲有冇$1000紙幣提？

係咪全部都只出$100, $500紙？

信德中心有

少見 但有

比賭仔過大海

TKO 前日先提完

邊度有

尚德商場

屌中銀d atm 成日出1000

好耐無見過 $1000 紙

匯豐 恒生都有

中銀atm見過

恆生匯豐未見過

好多都轉晒出500 次次禁過萬銀都爆出一大疊500 癡線

中銀會出

旺角彌敦道間中銀有

上環地鐵站分行有ATM可以撳1000蚊紙

恆生上環地鐵站分行有ATM可以撳1000蚊紙

去開嘅地方都未㩒過1000，對上一次係喺澳門㩒

咁多機有, 但成日去個d機都無

提你老母 撳呀！

係..
出晒$1000

仆街中銀夠膽死禁2000比兩張1000你，明明部機係有500蚊紙
但有時又好好心500蚊倍數最尾500會出5張100蚊比你
好難捉摸

頂樓匯豐？

HSBC 中港城有

馬會隔離呀